[DSE] 最後階段做咩好

心急人上

Hea

冷手打個熱飛機冷靜一下

聽歌休息下

Alfred 同jw 首 我們與愛的距離勁煩
好洗腦 頭都痛

竹昇妹 去搞你條仔plz

睇下newkingoftutorial嘅ig提升自信。

操AL卷

見過佢真人 真係有啲問題
但佢都好慘 唔好笑佢

好

我知錯了

callG

打場LOL再諗啦

咩事

睇松鼠狗減壓
幫人做exam

我係港島毒佬

專食湖北may

牙蔚加油

最後階段一定係溫書 反正都最後時間 咪唔差在溫多十日八日十晚八晚豪埋比佢最後一擊

牙蔚終於搵到繼承人
祝牙蔚順利入U